{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054030",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 비체하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、超過すると追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。 追加人数は宿泊するかどうかに関係なく料金が発生します。 ペットと一緒に入室が可能なペンション以外は同伴入室はできません。 付帯施設がある場合、追加の利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は一部誤差が生じる場合があり、二重予約の際には先に予約された予約件が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンションはバーベキュー一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙フットサル場、バーベキュー場、駐車可能および送迎が可能であり、海水浴場の近くに位置しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金は基準人数に対して適用されますか？",
            "answer": "予約の際、基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数には料金が発生しますか？",
            "answer": "予約の際、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室が可能なペンション以外は同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加の利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予期せず変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることはありますか？",
            "answer": "予約管理は一部誤差が生じる場合があり、二重予約の際には先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションはバーベキュー一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙フットサル場、バーベキュー場、駐車可能および送迎が可能であり、海水浴場の近くに位置しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 426
    }
}